兩登過街老鼠御理「悔改」，好大原因因為民族黨露底

自從變左熱普城棄卒之後，呢條友就一路吹捧陳浩天，借陳浩天去踩本民青

結果歷史證明，陳浩天只係一個得把口、淨係識響背後講是非既契弟，只係黃毓民養既一隻狗

眼見陳浩天露底，冇得再虎假虎威，御理唯有食本民前兩子人血饅頭

Jobless Chan而家係講獨B隊係咩？之前成班人係清算仇恩達時share佢非統即獨 post想夾佢出黎,佢都扮睇唔到，縮係my radio度

御理狗講到陳浩天係唯一清泉架喎